[
    {
        "randomId": 19
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagiye I Kigali ndi umusenzi ngaruka ndi umuzungu",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Igitoki cya kamara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze akabindi gasenze amatito",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Imbunda",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Inkoko n'inkware",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Ubwato hejuru y'ikiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Inkono y'amapfa",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    }
]